南海發現中國文物, 所以係中國, 係武漢發現肺炎, 但就一定係外國

南京大屠殺源因都唔係日軍引起

突破盲腸是你